（絲打入）我心上人叫過雞 好矛盾

好中意佢
但喺佢朋友口中得知佢成日叫雞
覺得佢好污穢
完全接受唔到佢條賓周hi過其他人嘅愛液
有無人可以鬧醒我

返波台啦你
btw 0分

00%真人真事

00%

叫雞都唔屌你 知咩料啦

當自己係雞咪得囉

而加啲假膠咁直接嘅咩

賓周hi過愛液
環保屌咁勇武

75kg

155 75kg 自己知自己事啦

100%真人真事

你咁撚肥 我唔會鍾意你

肥西翻歸啦